[議會回帶] 黃毓民問林鄭：台灣而家嘅狀況算唔算獨立呀司長？

7:30

如果這樣就是港獨
我們不怕承認

果時罵到頭耷耷
邊似依家咁風騷咁自大

diu

宜家垃圾會得返保皇派，冇錯宜家泛民主派就係保皇派分隊。

毓民

毓民真係晚年衰 personality cult
佢早年係議會真係句句有力

完美

碌撚

只可惜議會上既人都察覺唔到呢個問題

而家多個選舉主任落閘，以後成個立法會都廢左

你睇依家議會入面販民個個都比佢撚狗咁撚 唯獨毓民係次次屌到佢黑口黑面

依家林鄭幾意氣風範，成日陰陰嘴笑咁鳩嗡

當年兜口兜面叫佢落地獄佢塊面黑到仲要唔肯望過去

無咗呢啲聲音嘅立法會 只係垃圾

下次掟你汽油彈架啦林鄭月娥
你睇吓柒婆個樣龜縮到

出返黎選啦

幾時出返嚟選

而家就算俾佢出黎選

咪又係轉頭俾人DQ

林鄭/高官 應該感恩民主公民黨成功修改議事規則

議會無左毓民
連曾鈺成都覺得係損失

戰力真係拋開幾條街

成日都話
我同黃轆撚政治立場從來都差好遠
佢反對港獨

但如果話佢係收共產黨錢, 就真係on9
番去繼續信泛民啦

當年輸咗比個女人

個個都諗起做議員嘅黃毓民

真正支持港獨，幫香港人坐監嘅梁天琦，無人問津

果然成皇敗寇

然後上面成堆人繼續相信唔係議會嘅議會

支持佢入去選

選埋游喂精呢d垃圾臭雞食撚屎啦
九西成班食屎狗黎

算唔算有史以來最有口才最有point嘅議員

睇佢屌狗官真係好撚爽
屌人功力世界第一

97後係算

97前有邊個勁過佢

唔敢應

佢同曾鈺成梁家傑真係最有腦個班政客

而家仲信泛民嘅人同入咗邪教係冇撚分別㗎啦

比我係官都驚上立法會，比碌撚咁屌法

第一，知唔知成皇敗寇點解？

第二，記得梁天琦，使唔使每個post都提一提佢？

第三，而家補選，諗起做議員嘅黃毓民，有咩問題？

咁選邊個入去可以力挽狂瀾、否決明日大嶼呢？

梁家傑冇啦，前幾日先講緊基哥參選冇得退選呢啲on9野
條友自從湯13投共唔開火之後就現形

教主係議會既表現真係無人能及

馬家隻狗明受共產黨錢連登都吹捧
咁又係，大家都係黨友

黃宏發

咪搞笑啦清

根本前冇古人

講議會真係屌打所有人

當時邊個連登投比個初出茅廬既靚妹
話人地好正點點點 要新血咁
果d捉去切j啦 一個人生歷練咁淺既人
邊夠立法會班老油條玩
更係要返教主啦

雅安地震捐錢嗰次

係囉
𠝹晒啲集
仲要俾人DQ，俾位人入
香港最緊要穩穩陣陣
鬧下咪好囉
依家佢地搞到人地DQ成自然，政府都唔想
佢地要負全責

真係笑死。成班狗公用下體思考
你話毓民淨係用口屌班狗官都值得啦
依家咩都冇 得個吉

老老實實
毓民就算低票當選佢都無面啦
仲有個位應該要俾錢鳩達
以家休息下算啦

就算廢游唔比人DQ我都唔覺佢會做到啲咩
影響力及唔上毓民一半

一半？四份一都冇啦

1/10都無 呃下d毒撚票就可以

15分鐘連續係咁屌人你估易
司徒華個班都唔得啦

毓民成就，毋庸置疑

好彩毓民重有個網台可以發下聲

睇下屌d官真係好爽

香港人唔值得擁有毓民

唔係話佢屌唔到人，不過唔會屌到人痛，你睇黃毓民係可以屌到人黑面什至淆底，就算同一段說俾游講，班官都唔瀉你啦，跟本未夠班，1/10好似冇錯

3年前咋

on9
講撚到佢要dq你要理由咁

九西大陸朱勁揪 不過選唔到

重有網絡23條
佢一做完眼手術就仆返去立法會頂撚住個雞頭
唔使一年（好似係）
到選舉就屈佢係鬼
販民真係好撚勁

當年廢游上選舉論壇 論述能力極低
九唔搭八
竟然仲有一大班狗公護航
屌 真係笑話嚟

俾d政界僂儸窒兩句口都震埋，算鳩數啦咁嘅質素 俾人Dq真係劇本咁